警察版嘅願榮光歸香港

真心講句，我哋連登仔整首歌出黎唔係比你哋警察用囉
咩都唔做、改畫面、改歌詞，但用返我哋把聲
有意思咩？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫班友出黎一齊唱囉

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Report佢侵權

大陸人最叻抄野

已無半點羞恥之心

Reported , thx

藍絲無恥是常識吧

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

宣傳恐怖主義

檢舉

隻手好自然撳咗檢舉個掣

你地唔明藍絲想做咩野？
見到我地咁多人日日在商場唱，遲早俾晒啲大陸人知
而家佢當係警犬之歌，一來大陸人知道都無所謂，二來黨媒又可以名正言順咁話俾大陸人知睇下幾多人支持警察

一石二鳥，唔好笑佢地on9，其實好高招

戇鳩藍絲